{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110649",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 누리다 호텔"
    },
    "text": "2020年8月にオープンした安東のコストパフォーマンスに優れたヌリダホテルは、ビジネスホテルとして感性的なインテリアと様々なイベントを提供し、24室の客室で構成されています。宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートし、会員公知事項により1部屋に1週間を原則とするが、繁忙期や特定日、祝日には料金変動がある場合がある。追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、コロナ19の状況で消毒とシーツ交換は必須となる。払い戻しポリシーは予約日から15日前までは100%払い戻しが可能で、それ以降は払い戻しが難しくなります。宿の位置は安東市内中心部にあり、清潔な客室とトイレ、寝具が主な利点で、宿泊客は快適に休むことができるという。静かな周辺環境と駐車場の心配もなく宿泊することができます。全体的にコストパフォーマンスが良く、清潔な宿で、ホテルは様々な特典やイベントを提供している。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌリダホテルは何時にオープンしましたか？",
            "answer": "2020年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ヌリダホテルは何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "ヌリダホテルは24室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの会員公知事項では何週間が原則とされていますか？",
            "answer": "会員公知事項では1部屋に1週間が原則とされていますが、繁忙期や特定日、祝日には料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "コロナ19の状況下での宿泊では何が必須となりますか？",
            "answer": "コロナ19の状況下では消毒とシーツ交換が必須となります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約日から15日前までは100%払い戻しが可能ですが、それ以降は払い戻しが難しくなります。"
        },
        {
            "question": "ヌリダホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ヌリダホテルの位置は安東市内中心部にあります。"
        },
        {
            "question": "ヌリダホテルの利点は何ですか？",
            "answer": "ヌリダホテルの利点は、ビジネスホテルとして感性的なインテリア、様々なイベントの提供、清潔な客室とトイレ、寝具の提供などです。"
        },
        {
            "question": "ヌリダホテルの周辺環境はどのようですか？",
            "answer": "ヌリダホテルの周辺環境は静かであり、駐車場の心配もありません。"
        },
        {
            "question": "ヌリダホテルはどのような特典やイベントを提供していますか？",
            "answer": "ヌリダホテルは様々な特典やイベントを提供しています。具体的な内容については詳細が不明です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 469
    }
}